尿袋黎講aukey真係冇得輸！

唔用18650用香口膠電
轉換率有89-92%
Input快output快
同時叉2部機都唔熱
價錢又合理
舊個隻16000用左2年幾都冇問題

咩價位？

Tobo 人仔259
Amazon us 59.99
香港350-388

aukey啲野真心好用有保證。用緊5usb叉電器，qc 3.0真係好快 唔會發熱

3萬冇PD

剛買左紫米
可以做埋USB Hubs

有冇人同我一樣始終都係唔想用18650電芯既尿袋

最想用18650電尿袋
因為其他零件如usb插頭壞咗,都可以拆返出嚟畀風扇仔用
如果用扁型電，一壞就真係total loss

屌米

紫米算係唔錯

紫米用18650

之前買過16000果隻 發漲到個殼都爆埋Dum左

PB

18650先好，唔會發漲，大廠既18650係安全過電池包，大陸廠18650先係危險，重量同電池包差唔多，係形狀限死左

18650重好多

睇下數據先啦，差8g你真係分到出黎 而且唔係18650重左，係多左連接18650既金屬而重左

我都係，估唔到仲有人話好用

厚度同重量真係我考慮因素之一

結論即係點？

結論買紫米10好過，上面張圖既數據多數作假
29w 入5.5小時可以打爆30000mah
紫米45w 入都要3.8小時都打爆20000mah，正常推理打爆30000mah都要5.7小時，連個PB都寫錯做PB
同埋PD尿袋係用18650串並聯比較好

結論買紫米10好過，上面張圖既數據多數作假
29w 入5.5小時可以打爆30000mah
紫米45w 入都要3.8小時先打爆20000mah，正常推理打爆30000mah都要5.7小時，連個PB都寫錯做PB
同埋PD尿袋係用18650串並聯比較好

用緊紫米

16000唔係電有問題
啱啱新出用左15000既舊模
之後用開返新16000模

睇下樓主d post就知佢專推垃圾

咁都有得負皮

認真買紫米10 都唔會買呢隻啦
厚成咁樣都出黎見人
樓主買左垃圾收埋就算啦。。。

ching無錯
識買一定係紫米或者小米,完.

我用用下有火花 有味就掉咗垃圾筒

可能樓豬果個未漲未爆所以覺得好用

電根本就係LG/Panasonic 18650最屈機，電池包都唔係一定安全，睇三叔就知，18650係最早期出現既電，技術已經好成熟，而LG/P記可以做到單粒3400以上，其他廠都做唔到，證明技術已經高好多班，其他廠既18650唔敢講，呢兩間廠既18650安全已經做得好好，短路最多發下熱，但電池包會發漲、自燃，而且經常偷工減料，18650偷工減料一拆幾多粒睇咩型號電一睇就知，電池包佢偷減料唔用機查都好難知

aukey用過一隻跌一兩次就瓜左，之後換左隻anker好用好多

都話16000唔係電有問題
啱啱新出用左15000既舊模
之後用開返新16000模加厚面膠殼
D人拆殼粒電係冇漲

Aukey同anker都係同一間代工廠
Ankey攻歐洲市場，anker美日
廣告就anker宣傳多

三星電
笑大人個口

屌米早批混用lg/p記
間間代工廠用料都唔同
真心on9
炸左又屈人唔係原廠

睇大陸啲review 話用力神嘅電
力神=紫米？

所以Iphone出過爆電新聞

Anker都係用強國電姐
一個賣貴d咁解

你個撚樣仲係度呢二個垃圾

頭先google下原來anker係八國聯軍
咩牌子都有用

點睇sony

30000好似上唔到飛機？

正野+貴到pk

上到喇
唔過160kw就得

打錯唔過160wh就得

乜aukey 同 anker 係同一間咩

同埋力神係咪= ATL

lm

我個pro mini
壞咗
輕又薄

各位巴打有咩尿袋推介？

我用用下sony尿袋有火花 有味就掉咗垃圾筒

大陸牌子

你唔好彩關我撚事咩

好過你開打手post 比人識穿既
有人推介其他尿袋即比負皮
真係人唔笑狗都吠

屌你老母你推一次我屌你老母一次
伏野係咁推我屌你老母

Anker 呢

Aukey同廠

伏？電子野一向有人唔好彩架喇屌你老母
睇下邊抽中既姐

做打手就唔使比錢買喇傻鳩
開心sharp都係打手

我屌你老母呀，你個含家產post睇下有幾多人話漲撚左先啦，真係咁撚唔好彩定真係好撚伏用下你個西腦諗下先啦

反而想知叉機有咩好選擇

我都係呢隻 漲撚到個殼爆開 見到舊銀色電池

EGO萬歲

果條撚樣仲係度死撐話唔好彩，我真係屌佢老母塊爛西

你地又話18650冇事既

邊到18650出事

我屌你老母臭閪呀人品咁差

本身都諗住道歉推介錯野
呀你老母臭閪係咁問候我家人

你條傻西衰撚左仲係度撐我屌你老母

不過你地所謂電池發漲得小貓34隻
你地咁都抽中

屌你老母你估你post好撚多人討論呀？
撐啦屌你老母

用咩羽博都好過呢個牌子啦